見到咁多人唱淡易陰 我就知係收貨

7.8超合金Z鑽石能量底

Molamola，出呢句又會直插

相信我

易鑫都值幾百億
咁28car都值幾十億啦

冧把降

睇表演

貼倉啦

低買高賣 玩股就係咁easy

利申 冇貨 9.61沽咗